聯署支持侵侵繼續履行總統職務

各位，請聯署支持侵侵繼續履行總統職務，拒絕選舉舞弊！🙅🏼‍♂️🙅🏼‍♀️❌
邪不能勝正，天佑侵侵！🤞

支持

Push

全力支持!

開咗兩日先得個8000人 其實你哋唔明點解trump咁少票未？因為佢連埋海外實際都係得咁少支持者

邪不能勝正！

想分化？ ？
扑ed

應對事不對人

推

push

如果聯署就可以令特朗普連任嘅 咁美國人投嚟做乜鳩？

無懼打壓， ， 關注佢啦！

戇鳩少陣喇屌你老味

輪唔到你班撚屌嘈啦

請訂閱侵侵youtube 頻道🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

支持！

咁你睇黎做乜鳩 又唔關你事

真 關你撚事咩 表達對美國總統支持洗你approve ?

去投泛民啦傻鳩

on9到無論